@book{audouin-rouzeau2002a,
  author = {Audouin-Rouzeau, Stéphane and Felser, Marcel},
  title = {Un regard sur la Grande Guerre. Photographies 1914-1918, édition critique de documents},
  publisher = {Larousse},
  date = {2002},
  pages = {192},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@misc{voragine2004a,
  editor = {Boureau, Alain},
  note = {Traduction française annotée de},
  title = {la Legenda aurea},
  author = {Voragine, Jacques and Goullet, M.},
  publisher = {Gallimard},
  date = {2004},
  pages = {–1549},
  language = {fr},
  series = {Bibliothèque de la Pléiade},
  address = {Paris}
}
@misc{cavaill2001a,
  editor = {Cavaillé, Jean-Pierre},
  title = {Le Philosophe antichrétien, manuscrit anonyme de la bibliothèque de l’Arsenal (XVIIe siècle},
  note = {établissement du texte, note et postface,},
  publisher = {Les Amis de Paris-Zanzibar},
  date = {2001},
  pages = {93},
  language = {fr},
  address = {Paris}
}
@misc{vayer2004a,
  editor = {Cavaillé, Jean-Pierre},
  title = {L’Antre des nymphes},
  note = {Textes de},
  author = {Vayer, François and Petit, Adrien},
  publisher = {Anarcharsis},
  date = {2004},
  pages = {110},
  language = {fr},
  address = {Toulouse}
}
@misc{loyola2004a,
  editor = {Fabre, Pierre-Antoine},
  note = {:},
  author = {Loyola, Ignace},
  title = {Journal des motions intérieures},
  publisher = {Editions Lessius},
  date = {2004},
  language = {fr}
}
@misc{certeau2002a,
  editor = {Giard, Luce},
  note = {:},
  author = {Certeau, Michel},
  title = {Histoire et psychanalyse entre science et fiction},
  publisher = {Gallimard},
  date = {2002},
  pages = {312},
  language = {fr},
  series = {Folio Histoire},
  address = {Paris}
}
@misc{certeau2002b,
  note = {Traduction en bulgare,},
  publisher = {Editions Lik},
  date = {2002},
  pages = {359 ,},
  author = {Certeau, Michel},
  title = {L’Invention du quotidien, 1. Arts de faire, nouv. éd. établie et présentée par Luce Giard, Paris, Gallimard, Folio Essais, 1990. Introduction, « Histoire d’une recherche », p. 7-34, p. 317-320},
  language = {fr},
  address = {Sofia}
}
@misc{certeau2002c,
  translator = {chinois, Traduction},
  publisher = {Editions du peuple},
  date = {2002},
  pages = {280 ,},
  note = {de},
  author = {Certeau, Michel},
  language = {fr},
  address = {Tianjin}
}
@misc{certeau2003a,
  editor = {Giard, Luce},
  note = {Présentation et édition de :},
  author = {Certeau, Michel},
  title = {La Faiblesse de croire},
  publisher = {Seuil},
  date = {2003},
  pages = {218},
  language = {fr},
  series = {coll. Points},
  address = {Paris}
}
